{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047927",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 가자현준네집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。 予約人数が増える場合は、事前にご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する場合、入室をお断りしております。払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ペンションへの入室及び退室時間を守ってください。客室と施設を使用する際、毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。 魚や肉の直火方式の使用と炊事道具の持ち込みは禁止され、客室内での喫煙は禁止されます。 ペンション内では他の利用客に被害を与える行動を控えるべきです。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、同じ金額で再予約することができます。 スパ/ジェット機の利用は可能であり、ホタル客室では無料で利用できます。 バーベキューを楽しみたいなら炭とグリルをご使用の場合、30,000ウォンの料金がかかります。 徳裕山、赤裳山、馬香山では子供と一緒に利用できるメゾネットタイプの客室があり、一軒家の客室では家族や友達と一緒にプライベートな空間に泊まることができます。 客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に利用でき、徳裕山とホタル客室では無料でカラオケを利用できます。 ペンション内には無料でフットサル場を利用でき、駐車可能なスペースも提供されます。 周辺の観光地としてはテコンドー院、茂朱徳裕山リゾート、徳裕山香積峰、赤裳山思考、モルワイン洞窟、茂朱バンディランドなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は事前に連絡していただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決まります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で他の利用客に被害を与える行動は控えるべきですか？",
            "answer": "ペンション内では他の利用客に被害を与える行動を控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の直火方式の使用や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "魚や肉の直火方式の使用や炊事道具の持ち込みは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機の利用は可能ですか？",
            "answer": "スパ/ジェット機の利用は可能であり、ホタル客室では無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合は料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合、炭とグリルの使用には30,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはテコンドー院、茂朱徳裕山リゾート、徳裕山香積峰、赤裳山思考、モルワイン洞窟、茂朱バンディランドなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 442
    }
}